無聊睇事頭婆英女王維基，條梅根真係食屎，小小野就話想死，事頭婆二戰13歲已經有為國民著想

事頭婆做左60幾年都出聲

事頭婆 is a 明君

二戰畀納粹打到入倫敦的話實變俘虜
有叫過撤走但老竇話stay
未聞女王話抑鬱壓力大投訴

咩叫困難、挑戰，高下立見

兩條友唔想做又要貪錢，去中國代言賣奶粉啦

就來生日

係

我們的女皇

條8婆臭西，nigga 就係咁撚賤。我就係歧視nigga 臭西

Gold digger!

1945年伊莉莎白公主說服父親，允許她直接參與協助戰爭。她加入了後方防衛支援部隊「國內婦女支援部隊」（Women's Auxiliary Territorial Service）服役，編號是第230873號伊莉莎白·溫莎名譽少尉，她完成了駕駛和汽車修理訓練，成爲王室中第一個經過正式訓練的汽車修理員，在五個月後獲升任名譽下級司令員。這是她第一次與其他孩子共同受訓。據說她本人非常喜歡這次經驗，也正是因為這次的經驗，使她之後將自己的孩子送到學校上學，而不是讓他們在家學習。

19歲就已經咁成熟獨立

英女 王維基

力架就係，贏唔到貪唔到就話歧視

根本連祖國人都唔妥件梅根

因為英女王對祖國黎講唔只係賢君咁簡單

而且係一個品牌及象徵意義

如果相信件黑婆講既野

就等同否定一直以來自己崇奉既野一樣

你咁樣同啲廢老話「而家啲後生真係唔捱得想當年我哋細個打仗嗰陣點點點」有咩分別？

On9，條八婆點會唔捱得，為錢做雞都捱到呀
佢睇中返戇鳩左膠鍾意BLM，女人，眼淚，咪chok個可憐樣擺受害者
戲子無情，婊子無義，佢兩個都中晒呀
臭雞嚟

個打靶仔問下老豆阿嫲做過咩
無人呃你啦

家下野又唔做又想攞著數
兩條廢柴

個啲廢老真係上過戰場嘅話我會respect
但唔係個啲19共匪東江縱隊

女王咁Tough先係典範

隻溫室黑雞小小事都叫慘
面對咩事都只識I’m offended

香港唔係有佢養左個戴卓爾夫人

一早死左

我今日放工可能係去開黨幹部會議

唔同
佢同阿嫲係同一空間
佢阿嫲係王室60年重做緊
同時個新抱只係做左幾年就嘈喧巴閉

廢佬屌既根本唔同時代時空

而女王既係同一時空

Nigga 真係好撚煩，全世界都要就撚晒佢地班仆街

皇室一定煩，入到去無諗住跟不如神早叫哈里退出先結
明眼人都知佢唔想跟又想食住皇室人員r著數

但通常講得依句嘅九成都無打過仗
真係有上過戰場嘅老人好少會吹噓

女王由細就知道自己唔係凡人
你估佢唔慘唔辛苦

家下兩條廢柴重要唔係坐正
已經叫春

你見佢話佢個仔無得做王子
自己無得做公主嬲已經知啦

一係好似佢阿姨定唔知邊個嫁定娶平民
安安靜靜做平民

讀過下書都知繼任講次序，細仔排後面架啦，常識都無，wiki又唔睇
成單花生得淡笑

你有腦咪知有分別
人地有得走唔走，同國民共患難，同街邊廢老有得比較？

女皇真心勁
仲有，係英女皇，不是英女王

SORRY，應該是女王

算你有心fc下

睇過王冠 就知事頭婆經歷過幾多大大小小家庭家族國家國際間既風風雨雨

記唔記得《家有喜事》入面既陳淑蘭？

身為一個汽車維修員

將個條友嚟比較係冒犯女王殿下

二戰1945年完
當佢10歲已經去打仗 + 1945年8月14參戰都計數
最後生至起碼85歲

而家堆5-70歲為主既撐警廢老係咪坐時光機返去

講得呢句通常係班戰後嬰兒潮
明明上戰場打一戰、二戰係佢地祖父母、父母個輩
活躍於冷戰既又係佢地父母個輩
遍遍最鍾意認屎認屁既就係班戰後嬰兒潮
陳百祥、譚詠麟就係典型例子

班正常努力嘅黑人都幾撚慘，成日有班好吃懶做嘅同族人岀嚟騎劫成個種族搏屌

係英女王
要有教宗加冕過先可以叫皇

同埋睇返英文係 Her Majesty The Queen唔係Emperor

比條力架搞亂哂心痛事頭婆

理論上，印度獨立左之後佢就唔係皇
不過香港咁多年都係keep住用英女皇稱呼佢

除左班力架blm，仲有邊個係撐呢條八婆，睇suits個陣已經好撚憎呢條八婆。

唔勁點做女皇，你估個個搵垃圾做leader咩

好明顯鳩吹啦，好食好住有人養，皇室又多特權會想死？

女皇

真係從過軍果D老人家會嫌你廢之後教你點變強，點軍隊求生，屌住黎教，如果淨係識吹好辛苦食樹皮果班，好明顯佢自己都只不過係無抵抗淨係逃避的平民黎

講真，你幾時有見過二戰士兵講自己打仗幾威
睇返外國啲二戰老兵話你俾幾多次佢都唔願經歷多次。愈講愈灰個樣

你知唔知咩叫廢老
縮返落你老母個閪度啦on9

佢好似前幾年重自己揸車出街
高下立見

oh they took away our security

不嬲最buy就係英女王
連戴安娜都根本只係臭西一條
何況呢件暗星nigga

Wiki Wong生於這個地方 稱呼叫魔童（磨通）

係，啲memes 笑佢無牌駕駛
因為英國車牌係由英女皇署名俾
但冇人俾車牌佢

嗰個黑婆根本就係邏輯紊亂：

一方面又話要離開皇室，另一方面又介意自己個仔係唔係王子…講到好似因為歧視佢，所以個仔無咗王子身份，實際上按明確嘅規矩，佢個仔（現時）唔可能有王子身份…

的確好多80都無嘅廢老成日吹自己打過仗

美國真係參軍去過中東打仗個班有一部份唔想再提自己當地經歷
越戰個批老兵返國之後直頭有困難重新融入社會

係得批廢老成日吹水作大話話自己「打過仗」

其實佢呢d先係精明到仆街
既唔想負皇室義務 但同時又想要皇室身份

佢好清楚自己按規矩佢個仔唔會有王子身份先要用種族卡扣落去

屌你咩樓主死gay狗

係，跟據佢地嘅講法，現實嘅戰爭（起碼二戰）真係同雷霆救兵一開波一樣，正常你睇完個人情緒都唔會高興啦，仲吹噓做咩鳩，班廢老應該係睇完支那啲抗日片

本身英國仲講緊要唔要轉共和制
霉根咁樣搞法曲線幫皇室續命

都正常啦
根本係睇完支那d 抗日神劇以為人手扔石頭打飛機 = 打仗

睇下雷霆救兵 / 琉磺島的信就明戰爭根本係另一回事

passport都係
冇得簽發畀自己

我阿爺就係行船做美軍
佢同我講過起二戰時
真係好撚危險.d飛彈周圍飛
佢好好彩就係佢架軍艦個炸彈失靈
無爆炸.有唔少d飛彈一落海成架軍艦就炸散左

二戰同佢地果堆內戰又有d唔同
內戰大部份打陸戰
二戰有唔少部份係打海戰

真，努力班黑人比人連累曬

有班直頭ptsd

同埋佢地打完之後唔會再願做軍人
就算係軍官都寧願退休過平靜生活
一日個耳都係飛機跌落d轟炸聲
軍艦轟炸聲.特別係華人.起果個年代
人地又睇你唔起

唔洗當兵，我fd行船，佢話佢有同事去過戰爭區（肯去人工3倍），佢同事親眼見過隔離隻船即場被射爆，之後立即唔撚做，真係當過兵嘅人點會認屎認屁

但班廢老心目中嘅二戰係抗日片

殺神父屌喇聲

所以我阿爺都唔多講佢從軍d野
只係話佢如果果下爆炸.應該都死撚左
之後寧願留起美國同fd開餐館.之後再返大陸

再追捧事頭婆都好，定義上
英國只有 國王 King - King Arthur; Richard the Lionheart, King of England
皇 泛指三皇五帝，中國傳說中的君主，是遠東的概念
不然就跳到古羅馬帝國的 皇帝

英國有過皇呢個title
來自emperor/empress of india

所以自從印度獨立
就無得再叫emperor/ empress

邊間教會

班死廢老本身都無乜人性先唔講對面抵唔抵死
啲抗日神片咁多暴力場面正常人睇得多都會覺得噁心
班韓戰拎機槍當班支那人肉靶射嘅美國佬都比班支那人嚇到怕

成日屌靖國神社，先唔講入面唔止得日本二戰軍人，咁老毛夠join韓戰啦，佢地又放佢張相去天安門，照道理韓國人係唔係大條道理屌支那，永遠雙重標準

睇緊the crown 真係覺得佢好叻
同班官員周璇幾十年 期間發生過咁多大事
Weak啲都頂唔住啲壓力

想問你爺eq高唔高？

唔使講到咁高深 香港不嬲叫英女皇

起碼陳淑蘭個角色婚前係靚女
同埋佢最初有做家務喎
係頂唔順老爺奶奶啫

以前同佢一齊住
但佢算係無咩脾氣果種
佢又無當我軍訓咁教我
因為好多當過兵既會你軍訓咁教
可能經歷過戰爭咩都睇化晒
eq算係好果種.朋友好多

二戰有飛彈咁撚勁？V1呀 咪撚再吹大d

所以事頭婆咪做咗事頭婆囉~

估到，真係經歷過生死嘅人一定無咁易發脾氣
點同班死廢老，應該係當過但又無打過仗（如近年解放軍）成鍾意咁教返仔女，因為打過仗嘅人唔會為榮

我表達得唔好
係架船度射炸彈
但都算係飛彈既一種
佢係打海戰.唔係打內戰

二戰無飛彈？你玩野呀？

佢仆街在一樣野教我一定要愛中國
要知道自己既根起邊
可能佢走果時仲係民國

打過杖既唔會再打返一場
多數都唔想再提起

正常，個個年代出生

真係大陸果班既解放軍
開國功臣一係就死撚晒
一係就發撚晒達.變左紅二代

仲有可能韓戰做炮灰嘅

V1V2囉講下有咩其他？Katyusha又叫missile呀

咁都係有喎

不過軍人有個壞處
到老左基本上都行唔到
周身都傷.我有個叔公
佢比日本仔開槍中左3槍都死唔去
最後都生存到70幾先死
但真係既打過杖既人係已經當自己睇化晒所有野

佢94歲，登左基差唔多70年，真係陪住全世界成長
屌佢老味，帶埋D美國左膠思想入英國

幾年都無呀
佢2018年結婚，做咗年零就死咗去加拿大

收皮啦梅根，仲搵自己同DIANA比

好有個人魅力
真係事頭婆
好鐘意呢個香港人嘅獨有叫法

支持侵班黑人表票

戰場咁醜惡，上過戰場點會想再成日提

有啲後生仔人講佢又講撐霉根㗎 唔係Morgan都唔會收幾萬個投訴啦

當年白金漢宮比人炸穿左個竉
佢話唔走就係唔走要共存亡
MY QUEEN唔好睇佢又老又細粒
佢由後生開始就有連條命都送埋出去既覺悟
可能咁先長命

其實叫事頭婆先顯得香港人唔係崇拜皇室
只不過當係一個公司CEO 老闆娘咁睇佢

依家班廢佬係boomer
戰後嬰兒爆發期
冇打過仗得個講字

真係經歷過一戰二戰嘅係greatest generation 同 silent generation
真係見過打仗有幾恐怖
冇事都唔會講返
好多都已經唔係到

咁無必要崇拜王室嘅
但起碼知佢係米飯班主先
均均真真，所以先係「香港獨有叫法」

其實片中受訪者講得幾好
「人地鬼婆唔同民族黎到咁親民，你刁大自稱同胞都唔知你驚乜」

其實今時今日做王儲伉儷又唔使打仗只係得閒出嚟俾記者影吓相廢噏吓又一日，有幾辛苦？

呢個真
佢心情好咪提下
例如過年過節
但你問佢.佢最多同你講呢世人死過返生

每一個時代嘅人如有果同性，係反映呢個可能係佢哋時代嘅求生本能。所以其實唔可以怪人，每個時代求生方法都唔同，而我哋要解決嘅係呢一代嘅問題，所以唔洗理佢哋

戰爭再次降臨嘅話，自然會再出現你懷念嘅嗰班人

咁佢老豆夠勇
當年佐治六世講如果佢不幸炸死
咁英國d士兵會更加落力
更加鼓舞士氣

呢個真
一來太撚慘
二來今日未死仲生勾勾，佢唔會覺得係因為自己勁，佢留得條命係因為用其他士兵條命換返黎，佢自己只係好彩個件

咪柒啦
係英女王呀，你諗下英國全名係大不列顛及北愛爾蘭聯合王國咁點會可以叫做女皇呀

以前仲殖民緊印度時侯就真係可以叫皇啦 不過係印度皇帝

絕對係啦
同埋問返佢地.佢地記憶亦唔會記得太清楚
佢地記得既只會係邊一刻死唔去
我成日唸.如果我好似當日我阿爺咁去打二戰
死撚左就肯定

好有違和感
成日形住英女皇會舉中指

其實打過杖既人係真係步步都處起死亡邊緣
海戰仲有得講.陸戰真係
你過唔過到1日都成問題

人類個腦可以將D恐怖記億收埋，儲存咗另一度，所以先話“唔記得”

除非你做指揮官，如果唔係生還嘅一定係好運，戰場咁撚亂邊有可能實力勁就生存到呀，真係睇抗日劇上腦咩

一戰未有坦克個陣一日死成幾萬人，仲要係一邊

睇書有個美軍二戰士兵連自己打完返黎記者問佢野，個陣佢答咩都唔撚記得，自己睇返電視先知